【滄海遺珠】香港影視界口才一流奇葩：黃韻詩

電影：

川島芳子（《賭聖2之上海灘賭聖》）

豔芬（《92黑玫瑰對黑玫瑰》）

十三妹（《精裝追女仔2》）

===

電視：

《是非釘》

全港公開未來偶像爭霸戰1986

阿琴（《執到寶》）

搵唔到《山水有相逢》

好正，佢應該歷年來係最有急才又生鬼的大牌女司儀，扮野真係好似

我要殺死丁力個仆街

依家去左邊

一早移民加拿大

好中意佢
佢把死人聲好好聽 又抵死

佢仲好似係頭幾個做類似棟篤笑既香港藝人

執到寶好正

咀型好似Danny summer

執到寶真係好正

1983年4月的訪問

佢話佢只係貪錢,唔係鍾意做藝人

我知
但係佢係香港娛樂圈時始終係有個人魅力

唔知點解以前睇執到寶會好撚驚，明明唔係咁恐佈

開餐廳！
都話開魚蛋檔囉
開餐廳！
魚蛋檔！

呢個就係甘國亮同埋成班老戲骨功力 佢特登將個畫面較暗，同埋無乜音樂，鏡頭剪接好勁

劉克宣、馮淬帆、黃韻詩、甘國亮、阿Lam、歐陽佩珊
重有馮志豐
真係痴撚線 有今生無來世

佢真係好正